拜登：唔支持我嘅賓州人都係Chumps

「拜登在賓州演講，很生氣的說，

我很認真為你們工作，包括那些不支持我的chumps。

希拉蕊2016說支持川普都是deplorable

他這樣子講，我看chumps會是第二個deplorable。

再幾天川普造勢，說不定會看到有人穿chumps的衣服出現。」

我很認真為你們工作，包括那些不支持我的chumps

講撚到美國人唔使交稅咁
what's more，你做vice果陣做撚左乜9野

拜燈47年既政積係交左稅

屌票

又屌票

一路支持我地既澳洲手足Drew Pavlou 眾籌緊,打算成立個團體.專門幫香港打中共.仲差3000usd,請幫手

大意失賓州

推

長毛式屌票

快D

唔支持我既你就唔係黑人

Fake news 你話係侵講我就信

肯定侵又搵人假扮拜登

中華人民共和國美利堅特別行政區

左膠係特別中意屌票

點解要咁睇唔開學熱狗咁屌選民

屌住都92％嬴 證明美國應該行返奴隸制

屌票一定會屌到票番來!

Not my niggar

蝦蟆

拜登無賓州味叫做太監登

chimpanzees?

Chumps原來係黑猩猩咁解

racist

上次講完"You ain't black"仲唔識死

Biden 根本racist底

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

支持拜登

佢d EQ 30年嚟都冇變

屌賓州失票

有少少睇開歷史都知3k黨本身就係民主黨打手

柒婆：唔支持我既都係no stake in society

美國民主黨創黨開始已經係民粹同種族主義先驅
南北戰爭
南方總統又係民主黨人

票都未開始投就屌

熱狗式屌票

有病就落台抖下啦

吊票

蛤蟆！

𨳒票呢個香港term實在太傳神
英文應該點講?

克意咋掛

Fuck you ! Vote me ok?

Pennsylvania

經典

佢輸左之後佢兩父子會唔會搵啲幼齒返嚟發洩

饅頭雄而家去咗邊度發財？